Ette kutsuti Dawet Kukk ja sai  küssita miks pärrast tema  oma mõistetud rahha 6 Rubla Jürri Abramsoni  häks ärra ei maksa, kelle ülle temale 3 termini on antu . Dawet Kukk wastas mina selle
maksu jauks oma perre mehhe käest polle rahha saanud, perremees wastas rahha ei sa temale  mitte keeltut.
 Kohtu otsus: Et Dawet Kukk kohtu käikude wastu panneb ja pealegi kohut teotab et temal kohtu mõistuse peale sedda raha ei olle saab tema 15 witsa lögiga trahwitud ja peab nüüd se rahha talle
weel Neljapäwaks  se on 19 Oktobriks  tasutama.
                     Pea kohtumees: Gusta Kokka xxx
                     Kohtumees:        Gusta Nukka xxx
                     Kohtumees:         Karl Waddy  xxx
              
